以後唔好再叫「催淚彈」，叫「催淚毒氣」、「化武」！

大把人中招之後有皮膚/呼吸道敏感
屌你老母警隊 根本就係化武

UN幾時出聲

警隊=衰過敘利亞政府

請正名為「化武」/「毒氣」

警隊想屠殺平民

叫神經毒素

我有個建議: 新增一個毒系

以前我老豆話我知可以自己用乒乓波整煙霧彈同臭彈。

老豆比左條link我

但係點樣投放

化武

Angry Bird ?

好心聯合國做野啦

官逼民反

呢個一定啦

Pish

對著d廢老: 醫生都話警狗用緊化學武器 控制唔到添啊 隨時老人家都中招（醫生記者會都話隨風吹根本冇可能控制到）
會致癌㗎